覺唔覺衣着要跟返年齡?

好似陳冠希咁,佢咁個年紀應該要着皮鞋,但次次都見佢穿sneaker,俾人感覺唔成熟囉

送返句金句過你

From NOAH

即係佢年紀大但仲未成熟

皮鞋著壞腳,自問我隻腳唔好,皮鞋唔著得耐

gentleman put style before comfort

點解有條件去 forever young 而要比呢 d 濕鳩框框去焗限自已？你今年幾歲？

樓盤開售附近 d 地產狗夠一身西裝啦，有幾撚成熟？

跟返個樣先啦

呢句邊個講㗎

Before

Btw係咪未著過靚皮鞋

講女人就啱，
18至35應該SEXY少少
以上麻煩收埋D胸啦，唔想睇呀

係呀!全個連登得你有資格

係呀未著過!
全個連登得你有資格著靚皮鞋

又唔係話你
咁大反應

講真皮鞋suit呢d唔係個個carry到

比起年齡 風格同衣著吻合更重要 陳冠希嘅Clot品牌係streetwear 點都要襯返sneaker嘅

唔準你咁講阿蛆

三十幾歲都可以著sneakers既 GAT AF1呢啲簡簡單單幾好 Yeezy nmd就免喇

跟外型多過年齡

唔通三十歲成個阿叔款跟年齡又好睇咩

反之日本d五十歲大叔有保養又重視外表衣搭仲型過香港d後生

關年齡撚事

舉指談吐成個細路咁咪唔得囉

好多中佬都中意著fcrb，我明白係回憶，但fcrb款太花太潮童，你班禿頭中佬唔啱著…

我同你一樣都係著vans

𠵱句又真，fcrb嘅價錢又貴，差啲買到啲名牌。唔明啲廢中點解要著佢，一大個肚腩懶係Sporty，仲衰過著Supreme炫耀，起碼有二手價當投資都吹佢唔脹。Style係香港只是唔跟風，就已經好型